唔好以為M1有排先考呀

大家可以早d一齊討論下m1，如果巴打有數唔識，我可以盡力幫下大家。
tel: Starsonshine

推

幫你pish
利申m1 5，今年求**

星星要d運氣成份

一睇錯題目/prob計少個case就仆街

m1 dse d prob對考生唔係最大問題，後面 sampling 陰d

M2呢

對唔住。細佬我淨係讀過m1,大學都學多少少m2野，一齊研究下。

各位加油，睇清楚stat題嘅每一粒字，同埋要理解清楚條題目啊

考m1 2同唔考都一樣咁多錢
入去涼冷氣 擾敵都抵啦

冇撚錯，當年做左一個鍾多d就瞓左

m1 易過core
利申 m1 5**

m1 愈來愈少人讀，好快收皮，範圍愈來愈細，唔知考乜鳩。

考完core,溫書呀

agger
利申m1 5** core 5*

會唔會越尼越難

愈出愈難，就會愈來愈少人讀，所以唔會。
好似中史咁，都係因為少人讀而出易咗

15 M1 5**留名幫手

留名

好難講，16的確深過15，我雖然做左個零鍾做曬，但check個陣覺得好多都唔sure,特別 normal distrubtion 條 lq

考完選修科。好溫m1,m1多條4隨時令你入到u

15 DSE M1拎3嘅路過

睇黎連登無人讀m1？

可以點操好calculus LQ同成日搞錯sampling distribution

15 M1 滿分留名幫手